大埔獸醫介紹一問

岩岩搬到大埔 唔係好熟呢頭
想問有乜好介紹
貓貓想打針 同想搵間絕育
睇好多間上網評論又話好貴 又話態度好差

附上我家主人

救命啊

竟然無人😭😭😭😭😭😭

大埔寶鄉橋 有間普益獸醫唔錯
歐醫生 細心同埋講解好詳細
價錢唔算貴 佢會有幾個plan 你揀
利申： 隻狗睇開皮膚問題

感謝

廣褔道個間好似幾貴

大埔得普益依間獸醫係好嘅
btw book咗都要等好耐先得睇

去開日本動物病院

普益獸醫真係幾好，佢有三個醫生，個歐醫生最好，好細心話你知隻狗狗問題。仲有佢比錢個時會好清楚list晒收費內容